下雨天了 怎麼辦

我好想你

為什麽失眠的聲音 變得很熟悉

總掛念從前

其實沒有我你分不出那些差別
結局還能多明顯

對住自己笑

雨還在下像在尋你
它敲我的窗說找不到你